\documentclass[]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
    \setmainfont[]{Liberation Sans}
    \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdftitle={Informe},
            pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{graphicx,grffile}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

%%% Use protect on footnotes to avoid problems with footnotes in titles
\let\rmarkdownfootnote\footnote%
\def\footnote{\protect\rmarkdownfootnote}

%%% Change title format to be more compact
\usepackage{titling}

% Create subtitle command for use in maketitle
\newcommand{\subtitle}[1]{
  \posttitle{
    \begin{center}\large#1\end{center}
    }
}

\setlength{\droptitle}{-2em}

  \title{Informe}
    \pretitle{\vspace{\droptitle}\centering\huge}
  \posttitle{\par}
    \author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
    \preauthor{\centering\large\emph}
  \postauthor{\par}
      \predate{\centering\large\emph}
  \postdate{\par}
    \date{17 de diciembre de 2018}

\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}

\begin{document}
\maketitle

\pagebreak

\subsection{Juzgados Civil y
Comercial}\label{juzgados-civil-y-comercial}

\subsubsection{Causas Iniciadas Agrupadas - febrero - octubre
2018}\label{causas-iniciadas-agrupadas---febrero---octubre-2018}

En esta tabla se muestras grupos de tipos de proceso que surgen de las
tablas de Lex-Doctor y que procuran ordenar la información para su fácil
lectura.

Para poder consultar los tipos de proceso que conforman cada grupo usted
puede ver la próxima tabla. Recomendamos esto particularmente para el
conjunto de casos incluidos bajo la categoría \textbf{sin agrupar} que
está conformada por tipos de proceso sin mas descripción que la que
surge del sistema.

Finalmente, dado el estado crítico de las tablas de tipos de proceso del
sistema LD y luego de la revisión efectuada con magistrados, se
excluyeron (mediante la aplicación de patrones regulares de lenguaje)
los siguientes casos: \emph{OFICIO, EXHORTO, SUMARIO, COMPENSACION,
MATRICULA DE COMERCIANTE, CIVIL Y COMERCIAL, PROCESO LABORAL, PROCESO DE
FAMILIA, CONCURSOS Y QUIEBRAS, SENTENCIA, SOLICITA, CONCURSO CERRADO,
EXPEDIENTE INTERNO, ADMINISTRATIVO}.

\begin{landscape}\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-3}Causas Iniciadas Agrupadas}\\
\hline
\rotatebox{90}{circunscripcion} & \rotatebox{90}{organismo} & \rotatebox{90}{SUCESORIOS} & \rotatebox{90}{EJECUCIONES} & \rotatebox{90}{ORDINARIOS} & \rotatebox{90}{SUMARISIMO} & \rotatebox{90}{INCIDENTES} & \rotatebox{90}{CAUTELARES} & \rotatebox{90}{MONITORIOS} & \rotatebox{90}{PROC.COSTIT.} & \rotatebox{90}{PREPARATORIOS} & \rotatebox{90}{sin agrupar} & \rotatebox{90}{Total}\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & 67 & 50 & 28 & 1 & 6 & 3 & 23 & 4 & 1 & 54 & 237\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & 69 & 42 & 16 & 1 & 3 & 4 & 33 & 7 & 2 & 100 & 277\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & 52 & 36 & 14 &  & 7 & 6 & 32 & 3 &  & 114 & 264\\
\hline
Total & - & 188 & 128 & 58 & 2 & 16 & 13 & 88 & 14 & 3 & 268 & 778\\
\hline
\end{longtable}\endgroup{}
\end{landscape}

\subsubsection{Causas Iniciadas: Grafico febrero - octubre
2018}\label{causas-iniciadas-grafico-febrero---octubre-2018}

\includegraphics{ModeloGenerico_files/figure-latex/unnamed-chunk-4-1.pdf}

\pagebreak

\subsubsection{Causas Iniciadas - febrero - octubre
2018}\label{causas-iniciadas---febrero---octubre-2018}

\begin{landscape}\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|c|>{\centering\arraybackslash}p{10cm}|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-7}Causas Iniciadas Agrupadas}\\
\hline
circunscripcion & organismo & grupo\_proceso & tipo\_proceso & cantidad\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & SUCESORIOS & SUCESORIO AB INTESTATO & 52\\
\hline
 &  & - & subtotal & 52\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUTIVO & 12\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUCION DE HONORARIOS & 11\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUCION DE SENTENCIA & 6\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUCION PRENDARIA & 3\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUCION DE CONVENIO & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & EJECUCIONES & EJECUCION DE SENTENCIA Y HONORARIOS & 2\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{2} 36\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO & 4\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO DAÑOS Y PERJUICIOS & 4\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO COBRO DE PESOS & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO FILIACION & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO ACCIDENTES DE TRANSITO & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & ORDINARIOS & ORDINARIO ACCION REIVINDICATORIA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{2} 14\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE AUMENTO CUOTA ALIMENTARIA & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE DE NULIDAD & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE DE NULIDAD DE NOTIFICACION & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE DE SUSTITUCION DE DEPOSITO & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & INCIDENTES & INCIDENTE DE VERIFICACION TARDIA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{1} 7\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR & 5\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR PROHIBICION DE INNOVAR & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{1} 6\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & MONITORIOS & MONITORIO & 16\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & MONITORIOS & MONITORIO EJECUTIVO & 14\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & MONITORIOS & MONITORIO DESALOJO & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & MONITORIOS & MONITORIO DESALOJO Y COBRO DE ALQUILERES & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{1} 32\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & PROC.COSTIT. & ACCION DE AMPARO & 3\\
\hline
 &  & - & subtotal & 3\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & HOMOLOGACION DE CONVENIO & 25\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & BENEFICIO DE LITIGAR SIN GASTOS & 12\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & DESARCHIVO & 11\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & DIVORCIO & 11\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & VIOLENCIA FAMILIAR & 8\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & SU DENUNCIA & 6\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & ALIMENTOS & 5\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & VIOLENCIA DE GENERO & 5\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & DIVORCIO POR MUTUO CONSENTIMIENTO & 3\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & MEDIDA DE PROTECCION EXCEPCIONAL & 3\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & DAÑOS & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & DILIGENCIA PRELIMINAR & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & IMPEDIMENTO DE CONTACTO & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & INFORME & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & INTERNACION JUDICIAL & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & PRUEBA ANTICIPADA & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & RESTRICCIONES A LA CAPACIDAD & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & SEGUNDO TESTIMONIO & 2\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & AMENAZAS & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & ASEGURAMIENTO DE PRUEBA & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & CUIDADO PERSONAL DEL HIJO O DE LOS HIJOS & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & GUARDA JUDICIAL & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & INSCRIPCION & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & RECONSTRUCCION DE EXPEDIENTE & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & RECTIFICACION DE PARTIDA & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & TERCERIA DE DOMINIO & 1\\
\hline
Federación & Jdo Civ y Com Lab Fam & sin agrupar & TESTIMONIO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{1} 114\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & SUCESORIOS & SUCESORIO AB INTESTATO & 64\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & SUCESORIOS & SUCESORIOS (CIVIL) & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & SUCESORIOS & SUCESORIO TESTAMENTARIO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 67\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE HONORARIOS & 16\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUTIVO & 13\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & APREMIO & 6\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE SENTENCIA & 6\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE CONVENIO & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE SALARIOS & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE CONVENIO Y HONORARIOS & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION HIPOTECARIA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION PRENDARIA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 50\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO COBRO DE PESOS & 11\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO DAÑOS Y PERJUICIOS & 10\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & USUCAPION & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO ACCION REIVINDICATORIA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO SIMULACION & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 28\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & SUMARISIMO & SUMARISIMO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE DE EMBARGO PREVENTIVO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE LEVANTAMIENTO DE EMBARGO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE NULIDAD & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 6\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR EMBARGO PREVENTIVO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR PROHIBICION DE CONTRATAR & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & MONITORIOS & MONITORIO EJECUTIVO & 18\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & MONITORIOS & MONITORIO & 5\\
\hline
 &  & - & subtotal & 23\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & PROC.COSTIT. & ACCION DE AMPARO & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & PROC.COSTIT. & ACCION DE AMPARO POR MORA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & PROC.COSTIT. & AMPARO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & \vphantom{1} 4\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & PREPARATORIOS & PREPARACION DE LA VIA EJECUTIVA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & HOMOLOGACION DE CONVENIO & 29\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & BENEFICIO DE LITIGAR SIN GASTOS & 13\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & SEGUNDO TESTIMONIO & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & COBRO DE PESOS & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & VIOLENCIA DE GENERO & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & ACCION MERAMENTE DECLARATIVA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & ASEGURAMIENTO DE PRUEBA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & CONSIGNACION & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & DILIGENCIA PRELIMINAR Y PRUEBA ANTICIPADA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 1 -ccomp.Laboral & sin agrupar & LEVANTAMIENTO DE EMBARGO SIN TERCERIA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 54\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & SUCESORIOS & SUCESORIO AB INTESTATO & 69\\
\hline
 &  & - & subtotal & 69\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE HONORARIOS & 14\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & APREMIO & 10\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUTIVO & 10\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION DE SENTENCIA & 4\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & EJECUCIONES & EJECUCION HIPOTECARIA & 4\\
\hline
 &  & - & subtotal & 42\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO DAÑOS Y PERJUICIOS & 8\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO COBRO DE PESOS & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO ACCION DE COLACION & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO ACCION REIVINDICATORIA & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO DISOLUCION Y LIQUIDACION DE SOCIEDADES & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & ORDINARIO ESCRITURACION & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & ORDINARIOS & USUCAPION & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 16\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & SUMARISIMO & SUMARISIMO (CIVIL) & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE DE EMBARGO PREVENTIVO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & INCIDENTES & INCIDENTE DE SUSTITUCION DE DEPOSITO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR PROHIBICION DE INNOVAR & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR (CIVIL) & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & CAUTELARES & MEDIDA CAUTELAR EMBARGO PREVENTIVO & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 4\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & MONITORIOS & MONITORIO EJECUTIVO & 30\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & MONITORIOS & MONITORIO & 3\\
\hline
 &  & - & subtotal & 33\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & PROC.COSTIT. & ACCION DE AMPARO & 7\\
\hline
 &  & - & subtotal & 7\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & PREPARATORIOS & PREPARACION DE LA VIA MONITORIA & 2\\
\hline
 &  & - & subtotal & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & COBRO DE PESOS & 39\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & HOMOLOGACION DE CONVENIO & 32\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & SEGUNDO TESTIMONIO & 7\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & BENEFICIO DE LITIGAR SIN GASTOS & 4\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & COBRO DE PESOS Y ENTREGA DE CERTIFICACION LABORAL & 4\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & DESALOJO & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & ENFERMEDAD PROFESIONAL & 3\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & CUADERNO & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & PRUEBA ANTICIPADA & 2\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & ACCIDENTE DE TRABAJO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & DILIGENCIAS PRELIMINARES & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & DIVISION DE CONDOMINIO & 1\\
\hline
Chajarí & Jdo Civ y Com 2 -ccomp.Laboral & sin agrupar & MEDIDA  AUTOSATISFACTIVA & 1\\
\hline
 &  & - & subtotal & 100\\
\hline
\end{longtable}\endgroup{}
\end{landscape}

\pagebreak

\section{Anexo Metodológico}\label{anexo-metodologico}

La información procesada para este informe surge de listados primarios
de datos presentados por cada organismo de manera digital. Dichos
listados primarios permanecen inalterados para consulta a tavés del
módulo \emph{Presentaciones}.


\end{document}
